黃店槃菜食既係良知，用料同好唔好食係其次，你埋怨你就係藍屍，鬼，五毛，熱狗

老喜認同

食初見啦屌你老母

槃菜